樂曈向新戲監製李璨琛𢱑撈 33歲女甘願做奶媽

聖誕節對唔少藝人嚟講係搵錢機會，對樂瞳嚟講更係𢱑撈好時機。入行12年歌又唱過，劇同戲都拍過，但無咩歌曲或者角色令人特別難忘，不過佢一直無放棄演藝事業，新一年希望樂瞳有更多機會啦。

李璨琛成立新公司囡囡Lucy成最細新人幫手宣傳

李璨琛趁聖誕節帶同囡囡Lucy(元元)，以及由佢監製嘅新戲《大盜演》一眾演員包括樂瞳、姜文杰、潘伯仲、鄺家瑜(MaryJane)等齊齊報佳音，而小Lucy更以可愛聖誕造型亮相撐爸爸，李璨琛笑言：「成立公司後會簽新人，好開心簽咗年紀最細嘅新人Lucy，佢知爸爸有新戲，仲自薦做宣傳！」

樂曈向李璨琛𢱑撈 33歲女甘願做奶媽

化身性感聖誕女郎嘅樂瞳邊逗小Lucy玩，邊向李璨琛𢱑撈：「好多謝監製畀呢個機會我，下次可唔可以再搵我？」李璨琛回應：「好啦！下次你就嚟做奶媽⋯⋯哈哈！應該話做保母。」樂瞳食住上：「奶媽我都ok，照顧晒大家！」咁抵得諗，相信李璨琛下次都會預埋佢嘅！

於新戲中飾演李璨琛分居老婆嘅樂瞳，為求𢱑撈不惜自薦做奶媽。

想屌奶媽

冇奶

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要33000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

deadline fighters 請出招

美國聯署 deadline 3/1

佢剩係做到媽

佢都唔太差啊
仲未上到岸

佢呢類西格玩一陣就厭啦⋯⋯
對唔得耐仲講上岸

李璨琛發福到以前排骨仔

同王晶個女撞樣

搞咩殘左咁多

老g, 不了

同桐生一馬激戰完之後都無再見佢出嚟

應該屌左即係

老左

浸MK味...

如果25歲以下浸味係好正

反而覺得而家先正

幾時下海

————————————————————
除左支持黃店 仲要罷買中國貨
一齊like呢個fb/ig page睇清楚

[突發] 黃色經濟戰 -「Anywhere But China 黃色商品」第二批名單出爐！

你用既一分一毫都係表緊態

仲諗緊樂瞳同桐生有咩關係
Load咗陣先醒起

台妹朋友話我知李璨琛成撚日係台北落club

呢d就眾所鳩知啦

個女都幾醜樣

香港都落啦

唔落先係新聞啦